有沒人成日都畀人話MK?

是咁的，返工返學啲人不約而同地話我MK
明明我性格毒到出汁，放假寧願留係屋企打機睇動漫都唔想出街
都唔知佢地係點諗
最離譜係啲女話我個樣似player 玩ocamp做獸父，真係比佢哋吹漲

究竟毒撚點先可以避免畀人話MK?

宅唔同毒 學下中文先 死mk

咪on9啦佢哋串鳩你炸！千奇咪當真

偽毒可恥

就好似街市阿姐會嗌你靚仔一樣

係囉係囉